UCL Squad of the Season 2018/19

點睇

Son？

Dad?

Sissoko

fabinho > 老母

朗

最強後備

TAA咁樣再推一推
英超,歐聯最佳右閘
佢而家先20歲

點解會有迪布尼冇b施華

得Ndombele係十六強出局

無沙拿

沙拿今年好唔掂

如果今年先world cup
佢係正選 tripper 係後備都無

跟本上年都已經要比taa打啦
Tripper跟本就係垃圾

因此taa上年都未係利記穩居正選

無普巴已經唔駛睇

咁公平講taa上年都仲未咁誇
而tripper好似又好fit
世界杯好似都有入靚罰球

Ching sick ball

文尼文尼